有無人依家起紐約

我啱啱到紐約，想搵人帶我行下brooklyn嗰面。

點起法

你中意點起？

打字都有鄉音

起你老母

just left last week

戇鳩，不嬲都有人講起，有人講喺咖啦，第一日起香港？柒撚懵懵咁。我喺你老母臭閪呀。

喺你老母臭閪呀

咖 架

樓豬asso仔 唔識字唔好怪佢

教我點起個倫敦出黎ok？